收過最好既聖誕禮物

你地收過最好既聖誕禮物係咩？

今年唔知送咩好. 想DIY 又冇idea

Budget 2k 到

女朋友送PS4

你送左咩？ 😈

victoria secret 香水

有冇idea 今年送咩？
我上年送左德國機票' 但今年大家都出黎做野. 冇假😂

咁大手筆送機票
今年唔洗送 一齊去旅行